貿易戰會點影響手機科技推進？

對華為三星蘋果有咩沖擊